［文宣組］ 香港人只會團結，政府建制先會割席！

621前嘅準備

有見政府連日割席話前線責任，自損50士氣後

今日我地講明唔會割席，香港人絕對同建制中人唔同！

因此，我地有以下嘅文宣方向，目標係團結大家，以下係幾個初步建議：

1. 致敬所有612、連日前線嘅人。特別係受咗創傷嘅人
2. 感激受牽連嘅無怨無悔
3. 倡議檢討警權問題
4. 自發啦！！！

歡迎自由製圖、文宣

我地必須團結！絕不分化

香港人，加油

自推

再推

推多一下

加油呀

只會定只有

五毛依家鼓吹唔理選舉，唔理民陣，乜都鳩做
大家唔好中計，多管齊下才能成功

和理非非、勇武請聽小弟一言

Push

建制派說好的做實事，今日連會都唔開！！！！

幫佢地宣傳下

推

Push 支持！